% !TeX encoding = UTF-8
% !TeX spellcheck = fr_FR
\begin{frame}
ROI - Facteur clé du projet de mise en place de l’ERP SAP ByD, le ROI mesure la performance et pertinence financière de l’ensemble de l’ouvrage. 

\begin{itemize}
\item On estime un gain de 3\% de CA maintenance grâce au SAP. 
\item L'investissement est retourne en 1 an et 5 mois. 
\item Après 3 années on a un ROI de 2.15
\item Après 5 années un ROI de 3.55
\end{itemize}

\end{frame}
